克痛係史上最偉大嘅發明

痴撚線 頭痛救星黎

細個當糖食

得閒食幾粒 精神!

次次頭痛都食 但身邊啲frd 唔知咩嚟

痴撚線 唔識貨